喇叭成日有D 咇咇聲係咩問題

琴日開始有D BEE BEE聲
如果我插左HEADPHONE同緊FD傾計又冇果D聲
但係我D FD會聽到
係咩事?

放下屁姐

我部手機放係喇叭附近都會咁